CCTVB主動教鄉黑揸棍打人？？

事源老母開電視轉台咁岩轉到 比小弟見到以下呢一幕...